回落 ! 本港新增約78宗新型確診個案

link:

馬照跑舞照跳

冇事啦

舞照跑馬照跳

無事了

第四波已經完結

可以安心去買羽毛球拍了

取消WFH 啦屌

急升, 回調, 再新高~

小佢老共,唔買美英疫苗.

再睇多幾日先.
跳老舞群玩能完未.

又可以跳舞慶祝了

叫公墓員立即返工!!!

出街食嘢

恐懼撚又收皮

琴日星期日

Monday....

可以去打羽毛球啦

根本就無恐懼撚，唔扮驚點樣要求wfh

舊嘅確診個案係點

妓者：係咪代表疫情開始受控？

次次禮拜一都會跌

今日開始有銀行群組

無事喇!! 信政府無事!!

舞照跳!
飯照聚!